itunes 備份一問

舊果部機跌壞左個液晶 完全無反應 touch id 都解唔到鎖 連上電腦備份要我解鎖關閉密碼
有無方法係可以唔駛關密碼都做到備份

唔得

淘寶 買屏幕總成

而家個backup係 16年5月 斷左半年

咩黎